交友app證明咗乜嘢係your face, your fate

成個月都係零match呀
我樣衰啫都想溝女㗎

貼簿仔做icon

用假相

咪又係想溝靚女

你都識講啦，樣衰仲溝咩女姐

廢話

去下d濕鳩興趣班溝女咪算

反映溝女對你人生係不設實際，早知好過遲知

歡迎你都係incel巴打

一齊LDAR

興趣班一樣溝唔到

早知還早知
俾我叫吓春都得掛

用app先證明到咩

女呀

你幾歲？
樣係天生，除非整容。
所以你想溝女只有靠後天，後天就係賺錢，有錢你驚無，到時花多眼亂啦，男人最重要係有錢而唔係樣

就係冇錢又冇樣
美容雞都唔show我

玩撚猿

無計啦，你唔改變邊得。有d先天改唔到我明，咁咪改後天囉。好似讀書，目標係大學，一係先天屋企大把，送去外國，一係自己努力靠自己考上，後天可以靠自己，咁都唔改變，無人幫到你。唔通我唔做野，每個月有糧出咩（富二代另計啦，因為先天）

玩左三個月 得閒先on
成日比人話靚仔

渣ga 我大把match
全部囡囡都好熱情我地仲一齊研究美容同投資問題有個囡囡身世好可憐，屋企差人錢仲要供細佬讀書，識左一日就同我講呢d，一定係我好有親和力

咁你最後用左幾錢幫人

有冇諗過轉基

玩交友apps d女根本唔愁無仔解悶
多數都將目標擺係9-10分男
而男就相反個range 大好多，通常6-7分起都已經想識

好似係

連騙徒都唔show我

唉，我呢d1分男就真係自動收皮算

我有恐基症